殺唔殺27000牛

聽日殺，殺日殺數牛，一個月後沒有牛